[建議]另類不合作運動

如果要出席一啲場合,需要升匪旗奏匪歌
除咗要好似以前咁喝倒采之外

千祈唔好企起身

如果有gear 建議果陣戴住佢

如果你係主禮嘉賓
當匪歌開始播果陣 唔該單膝跪

要話俾人知 我哋無法為呢個政權肅立

自推

推

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定